請問宜家想做過戶應該點做？

填好晒表入箱？定要排期？

入箱

網上預約睇下有冇位

如果要排好耐，咁落唔落訂好？

其實而家個個都係咁排，一係你等佢全面復工先買車

👍thank you

網上預約續領車牌，因為我係過戶+續牌，唔係得過戶
得過戶既話我唔知比唔比你咁做

留意最底果行講話可以做續牌+過戶

揾車行搞， 反正都係要買車保，同埋反正都係等唔洗自己煩。 同舊車主過數都方便d

試下先，唔該師兄

有冇人知預左上去可唔可以唔比支票，比現金或eps